買ipad air 2019 比囡囡做功課

各位巴絲 我想請教一下。
想買ipad air 2019 64GB wifi 比囡囡做功課。
請問邊度買平d 謝謝😄

apple store教育版

出示學生證

記得買埋apple care

叫你啲大學朋友幫你買學校版
仲平過Apple嘅教育版

都係喺屋企用，唔出街。
而家apple care 好貴 , 過$1000

我諗唔駛apple care 喇掛？

大學版係咪出示學生証 喺 apple store 買就得喇？

跟大學notebook program買，9月左右最平

no，係去大學買
9月開始有

買家居保

iPad 唔係488咩

但通常買完要等成兩三個月先出貨比你 9月買可以十一月先出齊野比你

利申 受害者

𡃁仔用先要買 Apple care

唔想等大學開學，都可以用官方學生價買，係冇咁平

用ipad 可以點做功課？

我之前趁豐澤visa signature 優惠，買大專生9折，加支筆，過咗某個數再多多500回贈，用visa signature賞家居9倍回贈，應該最便

否則，上蘋果網購教育版9折，網購hsbc red回贈4％

依家小學好多網上功課

做功課要用 air 咁高級

買 base model 過兩年就嫌慢啦

其實要點先可以用學生價買？屋企有細路讀緊小學都得嗎？

要大專或者教職員先得，你可以問下親戚朋友

落單後會有指示點驗證，可以係影學生證或者職員證之類

咁即係冇
唔該晒你先